請問civil 定 mechanical 邊個比較好

小弟係澳洲讀緊，邊科係香港發展前途比較好？

成日睇連登話Civil已經飽和
有d驚

利申：都係澳洲讀緊

civil

電機工程

同你一樣，睇到唔敢簡

CIVIL最誠實 自己睇下呢兩年政府出左幾多錢標
前十年出左幾多 你咪知道飽和未

其實都係 一定餓你唔死
唔掂咪留低澳洲囉 呢到工程唔會差待遇

mech 狗讀